馬會又送錢

阿仙奴要爭前4 一定拎3分
2&B 1球
拿卡 1球
奧巴 1球
臭燒 1球
都456 狼隊啦
仲開平手 唔好話香港上車難
送錢俾你，你都唔要？

馬會又羊錢

幫政府送錢姐

阿仙奴作客笑話嚟，仲要面對強隊殺手，唔好送錢比馬會啦